[國際] Epic CEO: Epic尊重Fortnite玩家同creator對政治/人權既言論自由

問: 如果有人係賽後訪問講「Free Hong Kong」, 你係咪唔會做任何野
Tim Sweeney: 無錯

問: 乜Epic唔係40%股權係騰訊咩?
Tim: Epic係一間美國公司而且我先係話事人, 騰訊雖然係40%股東, 但係仲有好多其他shareholder例如員工同投資者

問: 你可唔可以老老實實咁講, 即使將來有類似NBA既中國資金流失發生都好, 你唔會對例如個NBA既教練/爐石玩家, 做任何野

Tim: 絕對唔會。類似既野絕對唔會係我仲係 Epic CEO/話事人既時候發生。

我都唔知Tim Sweeney係想順水PR, 定係知道暴雪行咗條錯路, 拿拿臨割

提下大家, Epic係封咗大陸地區, 姐係話佢係咪都冇預自己賺大陸市場錢

知道暴雪行咗條錯路, 拿拿臨割 === 90%

Epic好似解左大陸封喇
而且佢玩銀彈買Exclusive同埋傳過偷data....
信唔過，不了

Epic Games係中資滲透部隊，同其他中國持股機構響行動上唔會一樣

想玩untitled goose game, 不過見到Epic exclusive, 不了

比人杯葛左成年啦 取代steam計劃已經失敗 根本係無得撈先扮支持香港盡地搏一次

唔係話當初tencent買40%股就係要佢留個大陸市場俾佢自己既wegame咩

not on my watch 呢句型到

算把啦epic

第二日就變國泰2.0

收皮啦共狗公司

原因我唔知，但而家大陸係可以玩epic仲要低價區
佢之前夠話過唔會搞Exclusive, 而家係點有眼睇
加上Tencent 40%股權，連埋之前不問自取user data
我勸你唔好信佢喇

千祈唔好信epic，深紅

Youtuber Philip DeFranco 講咗咁多次香港無人講多謝

Epic 食撚屎

咁好簡單 , 換咗你就得

觀望下先，始終會偷資料

要咁做佢駛咩買
大陸本來就批得嚴佢要入有幾難得架
佢想做係用wegame賺大陸錢epic賺鬼佬錢
一齊揾先和味

佢講完佢仲係ceo先講

唔會信

可以post上微博煽動班憤青

可煽動班傻鳩小粉紅抵制Epic了

epic不嬲係衰之前比人捉到偷用戶data 係班鬼佬用家杯佢
今次佢撐唔撐美國言論自由 班用家一樣杯架啦

epic不了

放上百度微信啦
定國企冇事

Epic 會偷資料直接送中
不了

話事人? 大股東開聲換個話事人有幾難?

偷DATA本身仲衰撚過政治審查
直頭係間諜級

epic=敍福樓

一講話會就即刻仆街

收皮啦epic 我信blizzard會改邪歸正都唔信你epic係真心支持

騰訊咁多股份，邊個信你

收皮啦epic

梗係咁講啦佢
對steam黎講都未成氣候
如果有朝一日俾佢坐大就中曬伏嫁喇

swtich

支持

幫佢宣傳下，騰訊一定會收佢皮

但係epic你涉嫌偷資料喎...

由Epic 把口講出嚟特別柒

有支那Dna嘅公司一定唔信

扮黃

緊係割啦
暴雪死左重有第2個可以做間諜呀
露左底就露左底, 唔可以信佢會轉死性
除非中資全部撤出

我就唔撚信佢啦 肯定係白面